都唔知d廢老係咪拎d生果金去買天拿水放火

重話全民退保，班老人家拎晒去走私軍火炸沉香港都似

收到風係拎佢老婆帛金

sure